《理大圍城》發行人: 香港手足不須因「安心出行」而互相指責. 政權想分化香港人, 我哋就要更團結.

(Vincent Chui =《地厚天高》,《佔領立法會》, 《理大圍城》香港發行人)

佢唔會係香港戲院重開既得益者 (因為戲院ban哂佢發行既政治電影), 但都咁講.

無論如何, 兄弟爬山, 各自努力. 我尊重作任何決定既手足. 包括唔入戲院既人, 或繼續入戲院既人.

Vincent Chui
10 小時 ·
經歴咗反送中之後，學識兄弟爬山，不割席，不分化，明白有啲電影一定要上映先可以生存，亦都理解有啲人係好鍾意入戲院睇戲，但係亦都有人會堅決反抗安心出行，毋須互相指責，反而要記住過去幾年，有啲戲無論幾多人想睇都好，都根本無機會喺戲院上映，所以用唔用安心出行都好，填假名真名都好，都可以買飛支持下戲院唔會做嘅戲，更何況呢九套片都真係好睇，佢想分化，我哋就要更團結，打算初七睇戲嘅，不妨初一至初三睇咗網上播放「我哋真係好__鍾意香港」先，買飛、買飛、買飛👇🏻👇🏻👇🏻

簡介
我真係好＿鍾意香港 系列

《暴動之後，光復之前》街上一切彷彿都在跟我們對話，訴說著那變質的香港。城裡有人失落，有人失蹤，來為他與她貼張《尋人啟事》，找到？找不到？誰較誰幸福？大澳兩小無猜，小男孩暗暗喜歡小女神，小女神卻看似鐘情鄰家大哥哥，原來一切只為了《和你寫一封情信》，遙送思念。

日軍佔領香港的《四四年秋》，新界女生匆匆闖入港島男孩的生命，約定重光後維港相見。天安從香港孤身渡台，寄人籬下倍添鄉愁，前路昏暗，惟有盼望《天暗亦明》。示威堵路天天上演，的士司機大罵神憎鬼厭，但一晚《夜更》旅程，卻讓他把漆黑重新看清。躁動的黑夜再臨，老師又躲在家中歇斯底里，思前想後，最終還是《出去》才能治癒自我製造的恐懼。若然不想一成不變，天天只喝Lemon Tea，不妨偶然喝口 Lemon Milk《檸檬，牛奶》，世界從此不再如常。

希望將來唔會有人話, 「邊間黃店繼續做堂食就係藍」, 「邊套黃電影繼續係戲院上映就係藍」.

(不過, 而家法例下, 入戲院並非必須裝「安心出行」, 係可以選擇手寫個人資料. 而家真係仲未有裝apps既必須性. )

推

Push

不割席，不分化

支共整呢個Apps，一定有諗過其中一個目的係想分化黃營，「邊個掃code入去食黃店堂食港豬都不如」(唔係我作嘅，隔離post真係有人咁講)，唔好中計比支共分化，我地再無分化嘅本錢

反對政權分化

你今日先知？

所以更加要抗分化

正正常常留個英文名加持有嘅電話未得囉

數下上年既分化 TOPIC:

1. 抗疫 vs 自由主義
2. 模糊 35+
3. 簽確認書
4. 臨立會 總辭
5. Trump vs Biden

1. 路線之爭 *常駐項目
2. 和勇矛盾 *常駐項目
3. KOL是非 *常駐項目
4. 黃圈是非 *常駐項目
5. 國際線是非 *常駐項目

屌共產最實際

尊重手足任何決定
不過, 而家真係仲未有裝apps既必須性. (可以選擇手寫個人資料.)

係

推下先又

多謝各位手足

非常感謝幫推

大家要團結，齊齊裝安心出行。

推監控碼真係分化黃圈好機會, 估計風向如下

1. 黃店(被迫)要求食客scan, 一律當藍店處理
2. 黃店唔要求scan, 不幸被罰, 萬人(五毛)圍屌黃絲唔合作累人

好明顯拉高矛盾製造分化
尋晚已經見有五毛扮極端黃鬥黃店

團結一齊掃安心出行

好似幾正

暫時未見到有人互相指摘
唔裝係最大共識
裝嘅人都唔敢大大聲屌人塔利班

不過都係果句，就算入戲院都唔駛裝apps. (我寧願手寫資料）

根本話唔走精面既人無諗過
就算佢唔裝app唔登記資料
佢一樣俾港共剝奪緊去邊度既自由
仲要影響緊黃店 黃電影...
App就唔裝嫁啦 唔明留資料點解就叫走精面

點都好，尊重所有手足既不同決定

留資料咪得

都係 兄弟爬山

唔係講緊留資料係走精面
講緊諗住用舊電話或者再買過部電話裝安心出行既人

p

不分化

who, 摩牙 pls

好波

填資料又好
用第二部機又好
戲院不了又好

自己決定

Do not split

團結捉口罩 網民齊聲贊

九巴插畫諷拒戴口罩情侶「醜樣」 網民齊聲讚好：完美演繹神髓

由Day 1已經無分化既本錢

認同樓主！

Do Not Split

有堆user 真係好撚落力做以上各任務，務求令到各種議題都有人做替死鬼，減少支共港共壓力，最好就做到滅聲唯嘅效果

連狗繼續扮睇唔到

樓主好波

影意志更好波

其實一齊download 咪得